[打泰拳] 拳館選擇

我而家睇緊kd fitness 同剛嵐
都係想keep fit 為主

有無人知呢兩間邊個好啲?

富德啦咁

定拳莊都可以試下

有睇過 但地點唔多夾我

感覺愈出名愈hea

咁好似剛嵐出名啲?

你要hea?

要練體能一定係富德

kd

東泰格鬥啦，個館主教得超好，簡單直接易明，技術 佢自己未打輸過一場

而且東泰格鬥相對唔貴

地址 佐敦同昌商業大廈6樓，D出口對面，莊士倫敦隔籬

東泰之前係咪在東涌

練體能返屋企練都得?

有少少興趣 月費幾錢？

剛嵐係教得唔錯 幾有心
但真係超貴 唔抵玩

利申 係個到玩左年幾 太貴冇玩

我逢禮拜六響竹園體育館打，間館叫青熊

轉左去邊

屋企練始終無可以體能同拳同時操
自已一個都好難去到最盡
當操完體能手軟脚軟再掉你上枱對打
連最後一滴力都用埋咯下先正

冇玩了 轉去做gym

認真
肥底想減肥 邊間好 （100kg)
平時無做開運動 會唔會chur到嘔電
近視打唔打得

痴撚線東乜野泰，一定富德唔使諗，無論體能訓練同基本功都係富德好好多

樓上要減肥既唔好怕Chur，Chur完控制飲食減得仲快，最緊要有恒心

放心，操到你半死，唔會操死你既，過一兩星期就習

屋企練到呢個世界無Gym啦
體能唔止係力量，仲有耐力同爆發力，呢啲要有一團人加埋Coach先練到

但我呢d平時掌上壓都做唔到下
一開始會點train我？

其實好多開出黎拳館都係富德出身

除左掌上壓，有彈力繩之類好多可以練起你背肌同臂力
去上堂，勤力啲，好快得，我上兩三個月減左12kg脂肪

lm

我去荔枝角momentum
教技術教得好好
抵玩
又有齊gym架撐

ffg

帶定信用卡

富德一堂幾多個鐘？一個月幾多堂？

組團富德 有冇巴絲一齊去

一定富德 超多體能 同埋 好多實戰對打
堂堂打到你仆街都得

keep fit你去做gym算啦

可以申請埋破產先

九龍灣除左富德仲有冇介紹

其實推薦富德既介唔介意講埋去邊個分館？
我自己有去過大窩口個間，助教又hea，個場又細又臭，又唔算操得勁

旺角龍飛大廈，阿聰教得唔錯，環境都ok啦 （不過唔好諗住有 d OL拳館咁好配套）。

你試過去東泰上未？

佐敦東泰認真唔錯，整體基本功解釋得好，又會循序漸進，唔會係又操死你唔係又操死你，

想練多啲嘅人又可以操多啲

利申上過幾間包括沙弟富德

有無人去過正道塾?

有冇東區絲打一齊join 有間係太古 叫XBattle 試左一堂 幾好 小班教學 但自己一個初學上堂有啲淆><

咯間好似幾貴咁wor
東區不過去開灣仔打
不過係巴

灣仔又有邊間好，推介下巴打。

有冇巴打係鐵虎玩開 想問下荔枝角嗰度仲有無得上堂

但係我上左幾堂都唔攰

我打緊dare
富德都打過
標拳館/榮拳館聽聞都ok
pow就超伏

不如去泰仔教果啲館啦

Super
Ten to one
Mohn

要知邊間館勁 上泰拳理事會個網睇下邊啲館出拳手打比賽就知 唔使聽人介紹
想舒服乾淨就自己入間館望就知

拳莊 點睇?準備去報名

Dare 相認

灣仔標拳館(富徳)
幾年前打開富徳
隔左排冇打知道以前師傅(標)開左自己拳館就跟左去join

講真 價錢幾公道 師傅又好
係個埸細左少少